求laptop 推介

Budget 6k-8k ,普通文書、睇片、打到lol left4dead 就ok 。

同埋最緊要輕

我今日買左